有冇啪骨/針灸/中醫嘅黃店介紹？

D肉緊到好似痴埋一舊咁
原來想去青木堂但多人到打電話去連留言都爆埋
有冇其他鋪推介？主要想啪骨

同問加一

想推骨
同求

同求

同問

做多D運動拉多D筋
非工作需要時就篤少陣手機

好過你去睇100次針灸

青木堂

自從power life轉返做普通操下野上返肌肉就開始拉唔鬆 尤其肌二頭肌 我估點都要落針

Powerlifting *

卓坤中醫館，喺灣仔

推

鑽你山好似有間

叫咩名？

tg sd 個contact 比你